做咩仲唔訓？

喂，又係我呀

點會訓得著

改咗名

點解

點解你會改呢個名嘅話說

呢個日子對我黎講算有意義，想紀念下

抽離緊自己
因緣際會
我識左一個直播app既女主播
之後都日日傾計
我冇課金送過野比佢都做左管理員
望住人地課金比佢
都淨係得句多謝 管理員都冇得做
得到左啲優越感

雖然佢成日秒回我 telegram又的確得我1個
(為我而down)
但係諗深一層 其實同觀眾打好關係
都係佢既工作之一
其實我都只係一個比較多聯絡既觀眾
謹此而已

支持要抽離

個幾兩個月後會失業

洗埋個臉就訓啦

唉
我只是觀眾和兵

當識個朋友冇壞既

Hi

你當佢係咩先

觀眾同主播個感覺係好遠
再者人地討好你都係工作
實在冇辦法聯想到朋友關係

早抖

等你

你好

冇其他kol 係真心同網民傾計咩? 試下搵

有啲好感咁啦
有一刻當左佢係朋友
但其實歸根究底
我只係觀眾

覆埋呢句訓了，晚安

其實我唔睇呢啲野架
咁岩佢係我朋友個妹
所以先屎忽痕睇下

dse

隻貓嘔到七彩
瞓唔著

你唔訓我都唔訓><

屌你老母早知晚餐唔飲咖啡

晚安poohpooh

加油，搏盡

你有咩問題

帶佢睇醫生

唔係咁難過既 比心機就得

呢啲說話><, 我唔受

等一陣去晨運囉

生日？

我仲以為係因為Viu個套

當你普通觀眾唔會咁對你掛 你又冇課金 啱傾嘅話我諗佢應該都當你朋友嘅

佢啱先瞓咗，等佢醒返先
最好唔好再嘔啦

你睇你睇又嚟啦 啲廢post

我都以為係

都可以咁解嘅

你係我個post都留一樣嘅嘢

收皮啦，講aggressive未

貓貓要健康

你未甩p嘅

搭緊巴士

有排

你係咪俾佢知你好撚有錢 或者有啲嘢令佢唔會你有錢？例如你啲衣著 談吐 講過啲咩令佢誤會嗰啲
如果無嘅話我諗唔到原因點解佢要咁對你，唔好對主播呢個職業有stereotype先，主播都係人，佢都係女人，都想拍拖都想有人錫嘅，話唔定嗰個人就係你呢 咁啱你又透過呢個渠道識到佢，我覺得無咩問題
不過當然自己有啲位要諗清楚，需要懷疑嘅就去懷疑，依家只係叫你嘗試下，唔係叫你成個傻仔咁中個頭埋去

国安法

樓主 想同你講好耐 日日開埋呢啲post問我做咩仲唔訓 想答你
關唔關你事啊！

樓主請pin

過我post睇 佢打咗好大段

見到街頭連儂嘅手足仲努力緊
百感交集

瞓唔到

好煩 又chur我呢樣 唔記得我講咗邊件你知

日日係屋企 悶到變人乾
乜都唔想做 淨係唔想訓

收工？

今日好多人甩

咁你又入post

你邊一個post

咩煩，又話夜晚講

聽歌未

諗點解要生存
好頹

本身玩開果樣運動有幾個出國比賽取消哂

見咁悶學其他野過下日晨

仆街限聚令停撚埋

我都變人乾

出國

問呀媽點解生咗你出黎

人又乾 荷包又乾

失業都算
運動都無撚得做
真係要講句多謝林奠多謝中共多謝武肺

真呀，好撚頹，步都跑唔到

依家去到劇又唔想煲 機又唔想打 覺又唔想訓既地步
會否抑鬱

依家聽

頭兩樣一樣

咩歌

Juice WRLD 既 Come&Go

淨係見過佢個名，未聽過

疫情搞到幾乎日日係屋企
冇天光都訓唔著
頹

係 因爲今晚都訓唔到

想與你做愛 同你做愛 smoke左好多

只係一件蛋糕 眨吓眼就過

Halo 訓唔到

日頭好眼訓夜晚好精神

諗緊買iphone12定出部無反相機

忘記大概

我都係呀屌

一樣
成日諗呢種生活幾時完結

好想玩好想旅行

甩唔到p牌 唔開心到訓唔著

相機！有feel d

想出街食好西

好搞笑

諗緊幾時會死

做緊咩

贏未

做乜諗野

下一個凌晨三點

等緊睡意

依家訓

唔洗返工？

見好就收

最新嗰個深夜傾計

屎屎

讀讀

好耐無見你

有嘢做

温書？

做曬嘢先溫

加油加油

鬼仔

Seenjai

藍藍咁晏都唔瞓